# Présentation de  participant 1

## Identité

- nom : Novikoff
- prénom :Elisabeth

## Activité

J'enseigne les mathématiques et la NSI  au Lycée Marseilleveyre

## Motivation

Je suis intéressé(e) par la Forge parce que cela à l'air très intéressant.